阻人痾屎定阻人扑嘢大鑊啲?

痾屎：

扑嘢：

阻人收工正仆街

扑野啦 死左都要俾人燒春袋

why not both

兩個俾曬 不過俾咗負評先

推

邊個咁好等你死左先燒

冇得扑可以等下次/打J
痾屎就...

阻人屙住屎扑野

2 boys 1 cup

痾屎大罪D

一個靚嘅街廁仲罕有過大波港女

阻人一路屙屎一路扑嘢大鑊啲

阻人扑住屎屙嘢

痾屎個個都有得痾，個扑野唔係個個都有得扑

急屎個陣人地鎖門係廁所慢慢搞，真係想打柒佢

好急屎個時結衣係床上等我都唔知點算好

痾完哂都冇mood啦

唉